好感動，我係15010號會員

啱啱驗證完，已經過15000會員

直線上升

早洩去含撚